香港人有嚴重傳染病

實行日日帶口罩
真係有popo查身份證
除口罩即刻咳
對住佢咳
咳到口水鼻涕噴曬出黎
再跟住屌9啲popo阻住我睇醫生 叫佢行開
聽到一個咳 大家一齊除口罩咳加噴口水
用口水鼻涕浸死啲popo

如有需要可以解鎖道具

伊波拉黎咗。

唔戴口罩，傳比popo,全港醫療團隊唔救他。由得他自生自滅

點都帶左先 加重佢地工作量
再用病菌毒9佢地
等佢地慢慢步入死亡